聽日仲提唔提早收鋪收工呀喂

屌你老味日日流料大財團會任你咁玩？

等左戒嚴欖炒好耐 恆指跌400點

4000下話？